香港大姐.

香港大姐, 幫香港赤立角出外推廣七一大遊行，